成班柒碌都唔撚識玩700

正股不嬲都係長線，只要中共一日唔開放一日都係獨市生意，正股玩短線既都係on9黎

咁你入哂貨未？